大批印傭炒賣口罩 政府爛尾繼續唔理

朋友講話而家印尼姐姐嗰啲黑市口罩
由20蚊一盒炒到而家150蚊一盒
水咗好多喺香港居住嘅印傭姐姐
過數唔運貨唔寄貨
政府真係好嘢呀好波

林鄭又入一球
#振興經濟

Tui

印印

口罩數量統計 (2月2號)

目的係估算全港口罩存量，消耗速度等等
一分鐘答完!!!
* 為咗避免重複回覆，要Google sign-in，但唔會紀錄email

原Post更詳盡解釋
2020年全港口罩普查

做完推推post
已經沉咗底

多謝分享

先知

繼續